同學：放人放人！校長：依家最重要係解決條橋既問題

段崇智

叫恐怖份子撤離

真係無撚話錯佢 段狗

咁白痴都做到大學校長

段狗真係段狗變唔到段爸

幫你地爭取時間呀柒頭

Pull

pull what 7?

解決你啦屌

條橋由中立方（校方）守
兩方係兩邊其實有乜問題

根本條橋就係春袋裏面嘅辜丸！

係一定唔可以放棄！

黑警唔講都唔知吐露港公路係 ball sac

守唔到咪到時再諗....
Pull

畀人鬧先肯去救學生

同學：若黑警不徹出校園，不排除行動升級

同學想安全出到校園返屋企

唔好鬧段校長, 佢無錯, 呢個時候最重要係BUY TIME

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣